Active: yes
Title: Поздравляем наших специалистов с успешной защитой дипломов!
Category: news
Date: 2015-06-01 00:00

29 мая и 1 июня успешно защитили свои дипломные работы все студенты 5го курса лаборатории компьютерной графики и мультимедиа. 11 "отлично", 2 "хорошо" и 3 работы рекомендованы на конкурс дипломных работ факультета ВМК МГУ.  Поздравляем наших студентов!
